一人一間好食過九記既牛腩麵店

群記

除左九記

去對面食罐頭蕃茄公仔麵，都唔會食狗記

生龍

九記係大陸人吹捧 大陸人鍾意食姐 你咁樣開post都唔知你係唔係大陸閪求推介

X2

合興

想問如果想食柱侯or非清湯,
有邊度好食?

永利

落啲去上環生記都好過佢

唔係執左咩？

潮味莊

九記係廿幾年前已經出名
係撚大陸人吹捧咩

真心覺得冇乜特別 唔明點解咁多人吹捧

佢同中環大部分食屎一樣
serve 名人名星個陣啲牛腩就又大又靚
普通人去就食屎

灣仔華南

求其搵間牛腩仲好撚食過佢
佢D 腩碎撚到湯渣咁

大埔群記

官塘東記

魚湯米線好正

無冷氣又污糟

狗都唔食

除便一間都好食過九記 狗糧店唔係俾香港人食

群記可以一試

咩叫是但一間 名都比唔到
我覺得群記有得揮 九記其實唔差 不過貴D
久唔久買淨腩外賣 群記就唔做淨外賣